呢個case轉唔轉工好

而家果份：global firm/做左年半/睇apac/客鍾意我/有prospect/老底+db

新工：mnc/睇hk only/salary 30%up+dp+db

mnc同global firm有咩差別 人工加超過20% 同埋title有升已經可以過檔

本身幾錢人工先
就咁講%無意義

30%都要問

50k

咁樣一定轉

邊份可以幫你relocate去其他國家
揀最可能果份